[突發重要] 請定時清潔手提電話！

電話其實係好容易傳播細菌同病毒
建議每日至少清潔兩次

03年沙士嗰時仲未流行智能電話
但係宜家電話已經日日都用
所以一定要清潔！

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

一番到屋企就用濕紙巾

真 絕對需要

依個要推

推 仲有眼鏡其實都要
返到屋企一定要洗
Btw用濕紙巾洗手機定點

香港獨立 唯一岀路

用濕紙巾或者用消毒酒精噴幾噴 再用紙巾抺

支持中国狗死清光

真心重要

繼續推

非常重要

Agger

香港獨立

一向每日都抹

正確態度

真係需要

番到屋企先用？
周不時用下消毒酒精搓手果陣順便搓埋電話呀嘛

推

去藥房買酒精paper
幾十蚊有二百張

Push

睇到你個po即抹

ok

仲要記得每日倒一蓋漂白水落沖涼去水位

買酒精 然後用紙巾抹

呢隻係咪Made in US

直接買一支消毒火酒都好平

手機防水既話直接浸落去滴露開水啦

冇錯

可以買一盒100/200片獨立包裝消毒酒精巾

日日都用濕紙巾抹
不過冇乜信心可以清得走d菌
用酒精又驚壞機

推啊 平時都會清潔

㩒左不推文添

x

不嬲日日用酒精抹開 兩年都未壞

你係咪賣手機既?

啱

Push
咁錯比左負皮

呢家日日都用火酒抹
唔抹唔安心

cls

831

push

alcohol

好在一路有習慣每日出門口前同返屋企後都用酒精噴落啲紙巾到捽乾淨部電話，要一粒油同指模都見唔到

之前屋企人買紙巾送咗勁多

紙巾火酒抹就OK

係呀快啲狗衝
不過唔好用嚟抹皮革產品

d

水渠呀各位，唔好 循道淘大花園覆轍

Pushhh

其實平時都應該要消毒

推

same
日日返到屋企就用酒精抹

呢隻得,但張紙都幾濕的
會用火酒綿花抹

電腦,特別你公司部會唔同人用,Keyboard其實都要抹

日日滴露洗機

酒精抺mon層嘢係咪會冇晒

推返先

推上熱門

我每日放工都洗眼鏡同消毒火酒抹電話

濕紙巾唔夠
酒精先係王道
好似抹探熱針咁

有芒貼呀

日日都有用滴露清

Ching認真？會乸爛

火酒啦

呢個真 有冇文宣圖

每日都做緊每日唔清潔一下部電話周身唔聚財

開水唔會乸爛
試過好幾次

可以扭一扭乾d水先用
公司我好少末，但一定唔會點摸鼻，你講起我聽日就開始用了

油頭毒撚日日用酒精濕紙巾消毒

真係要抹呢
帶過出街用的電話,ipad...
大家買綿花,可用化妝棉冇咁多一條一條絲
火酒量不太多不會抹壞的

呢幾日已經做緊
一返到屋企即用火洒抹電話同AirPods

日日返屋企就用濕紙巾抹

用開呢隻，藥房有得買

識玩

咁跟隊先

你啱

日日都有抹手機
細細塊. 10幾蚊有一百張

滴露開熱水毛巾抹

邊度有得買

我用滴露隻濕紙巾抹

下 ching係咪咁窮呀

03果陣全班人 人人一部t610/7250喎

我一返到屋企就會沖涼 洗電話洗眼鏡

邊度有得買？

沖涼洗電話

仲有褲袋

我就咁用水洗 電話
眼鏡就用洗手液洗
睇黎都要買定消毒酒精

70% 太勁，會對coating有影響，50% 就夠
不過依嫁個個有mon貼，其實唔驚

抹姐,邊有咁易壞
利申：呢十年日日keep住用酒精棉抹電話

每日出完街會濕啲紙巾加捽啲番梘去抹。每七日就會用酒精消毒抹片抹

所以我直接掉落洗衣機洗

有間鋪頭叫執笠倉. 深水埗同旺角都有分店
仲有好多地方好似都有分店
買家品買文具. 同埋係黃店非打手

不過普通藥房都應該有得賣

以前可能心血來潮先抹
一月開始一返去就抹台頭電話，鍵盤，電腦
希望快啲度過呢段日子

我用梘液洗咋
咁洗手都係用梘液洗姐

日日清潔！！

呢條仆街可以已經奶咗野lo

我會用酒精抹

勁喎咁都識
之前仲試過用75%。酒精味仲勁

好似話噴完消毒唔好即刻用紙巾抹乾

其實有sense都日日清
真香港人有腦 最後一定勝利

執笠倉

返屋企第一時間用酒精浸住部電話

Dynarex Alcohol Prep Pad Sterile, Medium (Pack of 200)

買咗呢個

以前懶幾日/一個禮拜先抹一次
自從WARS之後公司一盒屋企一盒，返到公司/屋企就抹一次

90％乜菌都死

仲欠 9700 呀屌你, 仲唔快啲簽..

正皮你用「手提電話」

酒精好平，裝落樽仔噴岀嚟再抹就好ok

一支酒精加化妝綿夠抹幾個月

邊到有得買

藥房幾十蚊一大枝啦

眼鏡同手機
好在樓主提一提

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

戴N95或以上口罩
[武漢肺炎] 討論下揀口罩

要酒精紙巾先得呀

內外都要

70對殺毒殺菌, 剛好而已

只用清水

酒精會破壞 塗層 仲有漬

火酒 綿花 藥房
小瓶 莎莎呢類店 注意買spray頭

PUSH

抹完又滋生番…

五大訴求！

防水手機 當碗碟洗
眼鏡都用洗潔精沖水

日日噴酒精啲機完全無事

如果驚噴入啲聽筒lon會壞嘅
用一張紙巾包住住
先噴落張紙巾度
再捽勻成部機就唔怕啦

噴霧式酒精消毒邊度有得買

呢個好基本 本身都做緊

呢隻好重味

推啊

因為電話會擺床 慣咗返到屋企會換case
清水夠唔夠做？驚搞到啲coating

返到屋企即刻用酒精抹

pish

識野 用開呢隻 夠濕 又消毒到

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

日日有強逼症都要用消毒棉抹

清水不如唔好抺

手機仲衰過廁所板

學某啲師奶阿叔用保鮮袋包住

真

咁你到時就係定時清潔/換保鮮袋

真 push

reset?

好似警謊啲證物

唔會即時爛
但係一定會加快損耗防水物料

??

💊房而家可能炒價

非常時期呀

十幾蚊支大火酒 綿花 放屋企

用酒精搓手液ok?

睇標題以為巴打講清對話紀錄嗰啲 驚比狗check

每日返到屋企就用消毒濕紙巾抹手機同耳機

日日返到屋企都酒精消毒

其實基本上隨身攜帶嘅野都要清潔

用酒精消毒

態度正確

電話好似仲多菌過廁所板

推呀

用過防水手機真係返唔到轉頭
一返到屋企就用水洗
好多時見到人地d手機又油又漬又多塵

樓主個名 ->沒有用

推！

常備一支消毒酒精啦.

政府無能，就人民自決！
全民發起防疫措施
我不要香港成為病毒天堂！

平時就有做
大家都應該要養成好習慣

睇呢條支那幾時死

藥房買到?

基本藥房都有, 只係有無噴霧甘既就唔知, 我都係自己換個噴霧瓶.

紙巾太索水 我會用化妝棉 或者有d真係含酒精 獨立包裝嘅濕紙巾
同埋會拆開 機身同case分開消毒完先拼返埋

基本動作

我每日返屋企都會沖涼+用酒精抹一次手機

清潔

搓手果啲夠架嗽, 應該都係 75%

不過有時隻手渣住張野太耐就會甩皮

好彩自己潔癖好嚴重.....
大家真心要勤洗手抹手機

用完都要dum好佢

衫褲都要日日洗，揹袋都要抹

開頭就會嘅

我都係用酒精兩年都未壞

未有肺炎前已經日日係到抹

推 啱啱先抹完

我都係咁
好似全新一樣

Tui

推 消毒

我都係
之前仲俾人話我潔癖

由03 年開始，每日都咁做。

除左口罩要買

消毒紙巾都要有

最好共狗黑警狗官死晒落地獄，
但最慘班仆街會周圍惹人

x2

pushhhh

會清潔手提電話嘅冇幾多個

兩者有咩分別?

+ 唔好周圍摸、未洗手唔好掂自己口鼻
+ 唔好卒眼 + 唔好卒眼 + 唔好卒眼

一卒眼手上 D virus 就入左 body fluid

用酒精紙巾抹電話同耳機
眼鏡同手機殼直接洗

定期換mon貼+機殼

平時手袋背囊啲拉鍊
仲有銀包鎖匙同卡都會抹
散子包啲散銀自己會每個禮拜攞酒精浸
得閒又消毒下燈制門柄窗柄